成日唱好台灣既人係咩心態？

係人都知台灣人係井底之蛙
仲要成日講個邊好
覺得隻動物園優秀過自己

台灣愈來愈好
香港愈來愈衰

無話好唔好既
純粹講緊一個困難模式一個普通

講真有得選擇既邊個想玩困？係呀係無大志架啦
你地咁有大志咪係香港慢慢玩

做隻狗都係食訓屙
唔洗做咁多野

冇人話唱好，只係睇唔過眼有人乜都屌

人一世，過得開心咪得咯
先天下之憂而憂咩？憂唔憂你咪又係食物鏈底層
台灣起碼好過香港，玩既地方多工種多，食住行都好過香港
香港係連個狗竇都要等主人施捨

人哋起碼唔使俾人釋法
同每日150個汚染物洗港

未計150個再繁殖既後代